平板電腦有咩好推介？

其實最主要係想買俾啊媽用
佢通常愛黎淘寶同睇相睇片
有無咩好介紹